覺唔覺反韋達既多數都係90後

韋達做十三屆冠軍果陣班90後奶都未戒😋

無14

可惜依家有實力馬都唔識去爭
班90後騎師仔仲博命過佢
賠率又好分過佢

大印銀紙

天才冇佢邊有今日

再鋒利既刀都有生銹既一日

呢句真

早知買韋達巴打召喚

韋達都算馬壇第一世界仔

廢達 94分騎豬王 幾多年前？